其實你地對事唔對人真係好咩？

夠膽留tg
大家單對單討論
成班人唔知前因後果就話人強調自己係女仔
再屌人強調係女仔
扮到好正義咁

我只係講左句我係真絲
因為你地係咁叫我Ching

根本成件事係

我唔想再有人比間野伏，想提你地
咁你地都知咪上一頁
又話咩我抵比人屌
又話我個西唔駛錢
講野駛咁難聽？
係要咁恰人？
我做錯咩呀
駛唔駛係咁狙擊？

Typo,對人唔對事

1. 上連登勿認真
2. 認真就輸了
3. 你係真絲亦都輸了
4. 輸了點做 ? 潛水即可 星期一返哂學就可以上返水

成班人，要你正經討論又唔討
淨係識係咁屌人
你地覺得好玩
有無想過人感受？
係唔係上網講野就唔駛負責？
心理學有一個好有名的實驗
證明人在anonymous 情況下
真係唔理人感受
但我想比你地知
你地係同緊一個有血有肉的人講野
唔該尊重番
唔好下下用性侮辱人
唔該你地

agger，我就冇追post既，但樓主打左一大段野之後我覺得佢都幾幼稚
要講你一把口點講得過咁多個人把口
直接潛水就得，打咁多廢話出黎
正如anonymous所講，係空洞既垃圾
連登文化不嬲都係睇你唔順超就直接屌柒你，而家樓主竟然想反潮流
潛水啦

漏左少少野

第一，標題錯左，係對人不對事

第二，竟然搞到要留TG隻抽

算L數啦

唔係我錯，點解要潛
連登仔口講雞蛋同高牆會企雞蛋個邊
但自己就係高牆
一邊比社會壓榨
一邊又壓榨人
同魯迅先生筆下人物一樣可笑

試舉例並加以說明

下下話自己係女人想點
想扮弱者？

其實一句講曬，上連登勿認真

但點講你都唔化

都唔知你咁強調自己係女做乜鳩
你係仔定女會對件事有咩影響？

我就同你嘈交

不如你地理性少少，講番我錯咩
真係錯我會道歉
1.
2.
3.

一點點list
我真心唔知你地嘈我的目的
但係我唔認為需要人身攻擊
我相信大家都受過教育
理性番少少，可以？
我都為頭先過火說話道歉
對唔住

你個西唔洗錢

我屌你老母

頭先過左火，對唔住

呀路

做乜敗走完又開新Post呀

咩事

本來無一物，何處惹塵埃
本來無當過係比賽，又何來「敗」走？

開新post博人唔知頭唔知路撐你？ 收皮啦死港女

傳送門#23

我頭先話你係豬閪係根據你既言行舉止而判斷
只有狗都唔屌既豬閪先會上網話人恰女仔
請你立即比證據證明自己唔係豬閪

我係你就潛水
你唔岩上連登

從來未曾於網上見到靚女會比人人身攻擊
足以證明樓主你真係豬閪
而豬閪買完60蚊臭豆腐仲上網講就係唔知醜、浪費網絡資源
我地話你錯有咩唔岩？

樓豬咪撚再衝出嚟獻柒喇

哲學

你的前提錯誤
所以後面亦唔需要理

你這種謬誤叫「稻草人」

想知詳細可再問

樓主條弱智閪加左你tg未

對人唔對事的，唔會再覆

咁你點證明你係女？
你成日話我地恰女仔
但你又無辦法證明你係女
如果你話你係一隻識上連登的狗，我地豈不是犯左虐畜罪？

樓主留言精選:
樓豬做咩自降身價開po

大家記得 樓主係絲打黎架

死毒撚唔好諗住媾到樓主絲打 佢有個又冇嘢做又當街郁手推佢扯佢嘅男朋友架

講多次 樓主係女仔 恰女仔係唔啱 (樓主男朋友郁手打佢就得 連登仔上網幾句就係恰

樓主喊啦 咁pure 咁 true嘅女仔第一次見

樓主有版規架唔可以睇返佢之前嘅po 唔可以講 咁係起底黎

俾人屌到第十頁 冇啦啦有個朋友走出黎

傳送門#35

如果你證明唔到你係女人
咁你就唔能夠話人恰緊女人
同理，你要比證據證明你真係60蚊買左臭豆腐

先唔講你蠢撚過隻豬, 上得黎開post遇左有唔同聲音架啦
唔屌得咪返FB圍爐囉

請睇哲學「黑天鵝理論」

你唔可以因爲你無見過黑天鵝
就話黑天鵝唔存在

咩事？

如果你詳細睇
我係有檢討
但我只係唔想比人人身攻擊

請睇哲學「黑天鵝理論」

你唔可以因為無比人話過豬閪
就話自己唔係豬閪

哲學大師

我係其他台唔係咁
大家好有愛
會互相鼓勵

呢度係child登 算撚數啦
接受唔到建議你做返cd-rom算

哲學與生活
一個有質素的討論係就論點反駁
而唔係不著邊際

佢蒲開感情台 d厹會互奶傷口

唔關child唔child登事, 你係高登,香討其他論壇post篇野都比人笑到面黃啦
食個臭豆腐食60蚊, 仲唔係蠢係咩 講事實

點解你係網上面俾人屌就識開po反擊，現實俾人搶錢就乖乖地俾100蚊???

佢既論點就係我開個警世post
雖然我係on9 但唔明點解要比人屌

1.黑店60蚊賣臭豆腐比你
=證明你個樣柒下柒下，唔呃你呃邊個

2.比男朋友毒打
=證明你男朋友唔珍惜你

3.男朋友係唔搵工既廢青
=你男朋友已經係社會低下層，而第2點都證明左你男朋友唔珍惜你，證明你喺廢青眼中既價值好低

佢係連登俾人講兩句就話人恰女仔
但現實就俾冇工返嘅男朋友當街郁手又推又扯

我答左唔想再答

On9 就on9 嫁啦，理得你男定女，俾人話你on9 又話自己係女人R人同情

屌你老母，你又話單對單嘈交
而家又唔覆既

3樣野都錯哂，唔駛再回

人地話你錯呀 唔使再回
笠水狗

警世

#16

弱智閪真係不敗

佢駁唔到就話人錯
比男朋友毒打一係戇鳩一係豬閪
但佢兩樣都唔認
即係點

你話驚俾人打所以俾錢丫麻，咁係咪因為網上面唔驚俾人打所以互屌？咁所以咪咁多人屌你囉。

回就講：我係你說潛
唔回就笠水

Excellent goodest logic

笑撚死 佢男朋友珍惜佢就唔會打佢啦 咁都話錯
真係好難怪佢條仔打佢

一個會比男朋友毒打同用60蚊買臭豆腐既女人
只有三個可能
1.戇鳩弱智西
2.豬閪
3.以上皆是

其實你係嗰個post度講過幾次唔再覆唔再理啲人
而家仲要開多個post係想點

嗱你再講佢又喊架啦

仲話自己係知識分子+唔係豬閪

樓主準備又講: blame the victims!!!!!!

有膽開post 冇膽當面對質
比人屌就瀨朋友
100當豪比狗 咁撚大方就唔會開post公審啦

樓主算吧啦
抝贏又無用
慳返啖氣暖肚啦

如果你唔是戇鳩，又點會比男朋友打都唔分手？
如果你唔是戇鳩，又點會買60蚊臭豆腐？

請解釋

講完唔覆但條氣又唔順
咪轉topic講其他 睇下有無人幫

你條傻西仲未柒夠

不如你講我由咩topic轉左咩topic?
我由始至終講緊同一個topic

我講左
佢無打我
同埋舊豆腐係朋友比左錢先同我講
解釋完又要人解釋
你不如講想要咩解釋先滿意？

其實有睇開其他post都知有d柒頭係又屌唔係又屌撩交嗌，認真你就輸了

「我有種被家暴的感覺」
想問下點解你無比人打會覺得比人家暴？

而臭豆腐係你朋友買點解你會驚唔買比人打？

有人問余光中教授：「李敖天天找你碴，你從不回應。這是為什麽？」
余詩人靜默片刻，回答：「他天天罵我，說明他的生活不能沒有我；而我不搭理，證明我的生活裡可以沒有他。」

自己反省下啦

連登仔係咁架啦
從來唔會理人感受
你死你仆街 有錢就狗去執
其實我覺得連登仔對大陸西係50步笑100步

但你不是從不回應
而你是回回下駁唔到先唔回應
（根據你上一個post比人屌到縮為例）

好勁 識quote內容農場嘅文

真心膠既經典例子

你呢個post完全就係用緊你係女人做賣點
講到連登仔因爲你係女人就屌你咁
建議你開係感情台 連自拍應該會多啲人撐你

其實 連登咁多絲打 又唔見佢地比人講臭閪 港女
有無諗過你性格有問題先搞成咁

係咪留tg?

我屌，原來係上內容農場睇文既弱智西

唔需要理性同連登仔討論
佢地成班小學雞唔會用腦同你講
只會搵機會不斷串你
簡單黎講 係網絡入人位增強自信心

樓主留tg講呀
可唔可以send埋張自拍黎?我想要有1對1講野既感覺
最好約出黎講,酒店錢我比

應該係日日係ig啲語錄tag條仔 條仔忍唔住要打柒佢先安樂

最多比埋149你買臭西腐食
我就食臭西

其實樓主講話單對單 有幾多個敢出黎
不過實有人大膽 有第一個出現
之後成班咪擔粗又自信心出哂黎 靠恐

睇內容農場睇到你咁撚弱智

樓主敢買臭豆腐，已經大膽過連登仔啦
我見好多連登仔見到60蚊臭豆腐就走夾唔抖
無撚用的懦夫

（亞洲週刊，2017）

用埋APA in-text referencing

智慧地將了李敖一軍

作家李敖與余光中相交多年，他評余：「為人文高於學、學高於詩、詩高於品。」在李過去主持的節目中，經常調侃余光中，把他所寫的詩評得一文不值。有人問余光中：「李敖天天找你碴，你從不回應。這是為什麽？」余靜默片刻，回答：「他天天罵我，說明他的生活不能沒有我；而我不搭理，證明我的生活裏可以沒有他。」很有智慧地將了李敖一軍。

一如多數作家，余光中有極為敏銳的觀察力。有一次余受邀擔任中國時報散文文學獎的五位評審之一，規定首獎必須超過三票，該年競爭激烈，難分軒輊，無一超過三票，評審僵持不下。季季說，余當時出面講了一段話，他說以前住香港時，看電視的賽馬轉播，常看到兩匹馬跑得一樣快，好像同時到達終點，但最後都能分得出勝負，「差的是半個耳朵（有一說是以馬鼻分高下）的距離，就分出高下」，意思是說文學也是「半個耳朵的距離」，建議大家再重看一下，後來再新一輪投票，果然就產生 首獎。

季季組辦過很多媒體的文學獎，也經常擔任評審，她說，「（半個耳朵的距離）是我聽過的評審委員裏面，最精采，或者說最精闢、觀察最入微的一句，而且是最幽默的一句話」。同為華文現代詩壇大家的鄭愁予接受《聯合報》訪問時對余光中推崇備至。他說，余光中不只寫詩，還兼擅散文、評論、翻譯，加上其高潔人格，在華文現代詩壇「沒人可超越他」；論全方位的文學表現，他認為余光中是「詩壇第一人」。鄭愁予指出，余光中是一個溫暖的人。某次出版社為鄭愁予過生日，余光中看到新聞，特別寫信向他祝賀。這種溫暖的文人風格，現代已相當少見。

你講個個咩農場未聽過
You are what you read

幾歲人呀 網上世界唔好咁認真啦，傻豬黎既

留撚哂tg cda都唔理人

有人問ｃｄａ哲學教授：「連登仔天天找你碴，你留言不再自降身價回應，卻又不斷回應。這是為什麽？」

ｃｄａ哲學教授靜默片刻，回答：「連登仔罵我，說明連登仔的生活不能沒有我；而我不斷秒回，證明我的生活裡也不能沒有連登仔。」

溫室小花嚟
連登唔啱你玩 扯啦

自己追post la

笑了，欣賞你的幽默

樓主睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……

絲打喊完了？
無事呀嘛

追你老母咩 講講下駁唔到就覆啲content farm
正垃圾

連登仔出咗名一唔順眼就屌人老母架啦
仲要人留 tg 撩交嗌好威威？
無論係臭豆腐事件定呢件事上面
都覺得你好 on9
利申：對事唔對人

我邊句駁唔到？請quote

Btw，無point的內容真心駁唔到

其實樓主真係on9 60蚊買
不過佢應該係細膽唔敢出聲黎
佢其實算有心 會上網分享講自己有幾on9
等其他人唔好學佢
但你地成班只係串人有幾弱智
你地係有料既唔好係傷者到開火
夠料就對間黑店博火
連仔登 只係識向弱勢埋手 香港冇改變唔係冇原因

樓主on9完未呀
想開新po以為有人唔知你d柒野會幫你
你覆d野完全無point喎
好心你就收收皮啦 傻閪 以為自己有閪就大哂既死港女

都話朋友比完錢同我講

你個西臭d定豆腐臭d?
請駁

你確定無point?

講真無point的野唔會駁

問左你一個問題
你答唔到

我柒左我認
咁你quote出黎又代表左啲咩？代表你啱？

就算你quote個段嘢都唔代表余光中講嘅就一定冇錯 佢當年係真係有搞白色恐怖喎 唔好諗住咁樣就大到人啦

樓主女仔黎嫁！塊西鑲金嫁！

講左無point唔會駁
唔想再作無意義討論
一係你答番我
你條撚臭定臭豆腐臭？

要quote晒成個post..

我唔明生活態度有咩對錯
你都幾有趣

好喇喎，人哋女仔嚟

其實你執著啲乜
你咁鐘意搬哲學出黎不如睇下moral relativism
為你自已好 慳返啖氣啦

就咁quote一個就夠
例子

舊臭豆腐喺你個臭閪肚入面
你叫人點比較？

我講左，唔想人身攻擊
你地停止人身攻擊
我都唔會再糾纏

content farm唔會教moral relativism

原本你唔開post都唔知咩事
睇番原來咁小事都開post講就覺得你好撚戇尻
唔怪之得你會中伏啦中伏 係你呢啲咁撚閪蠢嘅臭雞先會瀨嘢
係話你呀 唔洗錢嘅臭西

上連登唔好咁認真啦 唔好嬲

人地問你豆腐臭定西臭
係暗示緊兩樣野既臭味都得你先知
正常人唔會有機會品嘗60蚊的臭豆腐
你仲問返人地條撚臭定臭豆腐臭

「我有種被家暴的感覺」
想問下點解你無比人打會覺得比人家暴？

而臭豆腐係你朋友買點解你會驚唔買比人打？有人問余光中教授：「李敖天天找你碴，你從不回應。這是為什麽？」
余詩人靜默片刻，回答：「他天天罵我，說明他的生活不能沒有我；而我不搭理，證明我的生活裡可以沒有他。」

咪問左你quote出黎段文關咩事囉 同上兩句人地問你嘅嘢都唔啦更

你唔想但你岩岩先做左🤔

一係你答番我
你條撚臭定臭豆腐臭？

講真，留返啖氣仲好啦
當訓練下自己EQ囉
的確佢地係對人唔對事，好似強國人、黑警為例
做乜野好事都好佢地唔會睇到

久而久之你會習慣，但記得你要自己有思考能力

你個臭西唔用腦就係你既生活態度
有無錯?

好有米 60蚊臭豆腐

ching識食

係cda唔係ching

#80立花美涼BB • 21m
「我有種被家暴的感覺」
想問下點解你無比人打會覺得比人家暴？

而臭豆腐係你朋友買點解你會驚唔買比人打？

答啦垃圾

其實樓主真係太唔了解連登個討論文化
同一段野你係fb講應該會得到你想要ge效果

講ching會嬲

你地咁努力又搵我舊post
又咁細心睇我講過咩
為我花咁多時間心機
又係因為咩？
一係你地生活唔可以無我
一係你地無聊搵野講
我就搵緊你地kill time
等緊人

係cda呀

梗係啦 fb有名有相 佢咪唔洗再下下講明自己係女囉

「我有種被家暴的感覺」
想問下點解你無比人打會覺得比人家暴？

人地問緊你呢兩句啊 你係咪以為quote段嘢就答左 九唔搭八

嬲到仆街都話搵我地kill time

樓主個西臭d定臭豆腐臭d?
你仲未答我問題

人地問你野
你就話人地無聊搵野講
咁你係咪人身攻擊先？

佢喊都係應該冇嘢做先喊下kill time

絲打平時係咪成日喊？
搵野kill time 搞到喊埋

不過咁，比連登仔屌仲慘過用60蚊食臭豆腐
係cda都會喊啦

原來絲打都啱用

俾連登仔屌>用$60食臭豆腐>俾男朋友當街郁手郁腳

如果你見到我個西 一定唔會咁講!
梗係啦香港有個西就大哂架嘛

食舊臭豆腐都可以另開一個post罵戰
樓主幾歲到依家都on99咁
要人呵死番去beauty exchange啦

對唔住，我唔應該駁嘴
我下次會小心
大家放過我啦

可唔可以做個discount,一人60$一q食你個臭西 ok?

樓主唔秒回喇
鬧到人哋女仔潛喇
無得笑喇

咁既身世真係聽者傷心 聞者流淚

本身未講女人就屌緊你架啦
以為自己係女人就比人講少兩句
點知鬧多兩錢重

與其話啲人鬧女人博存在感
不如話樓主你持住自己有塊西博可憐

你下次食60蚊臭豆腐要小心d

點解道歉完都唔肯放過我？
你想點呀？

你地想點

已經道歉完都唔放過人

一定要去咁盡？

因為我地生活不能沒有你

起碼都請我地食60蚊臭豆腐啦
成個連登得你食過，條氣唔順呀

想認識單純的cda 有機會嗎?

道歉完=一定要放過你
你咁鍾意講logic 咁邏輯上你道歉唔代表我地唔再講

其實你地對事唔對人真係好咩？

究竟樓豬睇咁多哲學野有乜撚野用
開到個topic 1999咁

有人問余光中教授：「李敖天天找你碴，你從不回應。這是為什麽？」
余詩人靜默片刻，回答：「他天天罵我，說明他的生活不能沒有我；而我不搭理，證明我的生活裡可以沒有他。」

絲打咁有生活態度 我地就成全下佢

樓主係咪開緊新post呀？
道歉post？

上連登唔好同佢地認真 哂自己心機

喊緊啦

問你肯唔肯姐
駛唔駛咁惡呀

道歉時露出胸部是常識吧

你地恰人搞到人又喊啦
人地女仔黎嫁

絲咩打
ching呀

你係戇鳩唔係高牆都唔係雞蛋

你班仆街

唔好再睇post啦
睇下書咪幾好

我都係女仔黎嫁
你話我仆街 我喊住咁駁番你嫁

想駁嘴都要專登開個新po 咁有誠意開下個道歉pm咪大家算蚊囉

到底生活有幾苦悶先會追住個傻嘅黎屌 連登

好收手啦ching,遲早俾人起底

上個網使乜咁在意呀 又冇起到你底
要學識放低呀

咪老屈啦
樓主邊傻 又醒又識哲學

( Show Blocked User - 灰姑娘等不到王子 )

呢條傻閪眼不見為淨

你個灰姑娘咁鬼蠢，唔怪得王子唔揀你啦
不過以後自己小心啦

佢太似我生活中一個戇鳩的女性
激起我把火

請尊重!謝謝!

唔係我錯，點解要潛

根本就唔係駁唔駁嘴嘅問題
你到底明唔明自己點解會畀人恥笑

自降身價
咁高高在上做咩同我地道歉

聞下佢塊臭西先

終於明白佢男朋友點解對佢郁手郁腳

十成十係60蚊買左臭豆腐仲要人安慰果d臭西

有版規㗎
唔提舊post唔起得底

上連登唔好咁認真啦....

但呢個po係講緊60蚊買豆腐嗰個舊po 咁咪全個po都犯哂版規

樓主算啦 呢度啲人根本唔撚正常 認真都冇用

其實係對事不對人 換轉係另一個人開嗰個post一樣會俾人話係傻仔 連登就係噉嘅地方 除非你fb/ig圍爐自己講

啱啱入咗去睇
唔明點解留言會一面倒
雖然咁貴豆腐都照食真係好低能
如果只因為提咗句自己係女性而比人圍屌
係咪傻架？
呢個世界唔係男就女
紅絲同樣地如果講返自己係巴會唔會比人屌？
係呢度女性就係原罪？
無法理解

唔好同流氓講道理
連登如是

其實大家都算屌得佢厚度
如果係男人應該一早比人屌到深潛
乜野潛返入老母閪、係咪大陸仔 之類既說話都出埋

幫樓主講完說話係咪有得屌

因為件事同佢係咪女人無關係囉

吓 完場啦

後面佢強調連登仔「恰女仔」
巴打俾人恰個陣都唔會話人「恰男仔」啦
強調自己女性身份 覺得男人話女人就唔啱

明知被人屈都俾錢既人
只有一句
好撚蠢

散左band啦 下次護主請早啦

咁慢㗎你
根本成件事係男係女都唔重要
因為無論男定女都係戇鳩
係佢自己執著於要人哋叫佢做絲打

俾人叫ching好唔舒服呀
cda喊了

呢個世界唔係人人都用下半身諗野

散band都好
咁我唔推了

連登仔成日話香港人憤世嫉俗
成日話香港唔係人住 成日怨東怨西
其實都係連登仔有份攪到香港咁
將自己認同個套夾硬套落人哋身上
逼人去接受
樓主做既野 自己都已經承受返
更何況又唔係咩大惡大奸

雖則都覺得樓主傻豬 比人水佐100蚊
希望樓主睇化

樓主 岩岩得閒點知比狗咬到阿媽都唔認得

俾人屌係因為佢啲閪態度
講幾句嘢就話自降身價 以為自己邊撚個

樓主你真係唔適合上連登，網絡世界好恐怖架，乖乖地留係現實啦，或者返返去你個感情台搵人鼓勵你啦

係咁強調自己係女，為乜呢？乜你唔知連登仇女咩？

仲要開多個post，由佢潛咪算囉，依家又推返上黎，屌你既人肯定仲多。

冇圖 負評 上一頁

又叫人唔好咁絕 又特登去我個post留言話想同我單對單咁追擊我 仲要人列出自己做錯啲咩 咪又係自己攞黎 係你自己對自己咁絕咋 到最後仲係度怪人有冇搞錯 冇得救

開始覺得樓主係假膠

上網打字唔會有咩壓力，你又唔識佢，佢又唔識你。
上網勿認真，早d熄機訓覺休息,保重

人地道左歉
你收聲吧

畀啲尊重啦，死傻仔

人地絲打比你咬到冇忽好肉 要打瘋狗針

佢算好彩啦
當年我條女要縫針、個頭唔知咩事撼牆、成對手瘀晒

死變態佬7.8cm

咪撚再屈，我屌你

太多未戒奶既on9仔

回家未

就咁睇下個post 都笑死
自己柒撚咗俾人笑就話人 blame the victim ，咁以後班on9 仔倫敦金中伏都唔可以笑啦！
仲要打幾段 content farm 就扮大智若愚，講哲理，真係痴撚線

讀書讀懷腦

讀書讀懷*腦

回咩家

鏝post

你講樓主？ 上連登上到喊嘅細蚊仔

女人係連登待遇真好

倫敦金受害人：
我買咗貴貨柒咗係我錯
但我係女人嚟架

C打呢度唔係你上開嘅fb，我諗呢度未必啱你玩
上child登 勿認真

一方成日講男女平等
另一方面又爆一句我係女人
彈出又彈入
女人唔係罪
但做女人做到咁就已經係罪
佢自稱女人即係想示弱
同引起之前屌鳩佢嘅人產生內疚感
呢啲就真係女人最恐怖亦都最無恥嘅地方

你真係覺得佢係知識份子
講野咁唔經大腦仲係咁強調自己係女人
我覺得佢係扮有讀過書扮理性

祖狗話你返去就幫你含仲送埋冰火

完全封鎖左佢

兩兄弟駛唔駛咁牙

正一臭雞

有冇懶人包？

傻仔不嬲男女都叫得架啦 係佢先衝出黎話自己係傻妹
仲有佢強調恰女仔 濫用自己女人身份 恰女仔就錯恰男仔就冇咁錯？

隔住個Mon 都聞到港女味

其實係連登，就算你係女叫你Ching 都唔會少忽肉，而且又一向都係咁叫，無謂嚟強調，你強調咗咁又會點 有着數你拎？

買舊臭豆腐仲好笑，六十幾蚊，你都俾 除咗傻，我都諗唔到點樣可以形容你，你唔拎佢啲野，直接走，佢係吹你唔漲，大不了就搞大佢，橫掂係佢死過你

你係咪平時好少出嚟社會做野，定好少出嚟接觸社會，定係由細到大俾人氹慣，寵慣嘅小花

原本都唔太想幫口屌你，不過你真係抵屌

再講，你之前俾你條仔咁樣蝦，咁都唔開佢老尾波，真係幾忍得下

我都幾佩服你Ching

咁都有罵戰

連登唔係認真撚應該上嘅地方 上嚟前請學習以玩笑目光對待連登仔講嘅嘢
再嚟你嘅topic實在同你男定女無關 加上連登又仇女人 就緊係狙住你

利申 藍字絲 廢事俾你話我係男嘅偏幫連登仔
講真呢到班人最鍾意笑人仆街 要取暖嘅返fb嗰啲啦

嬲？

阿q 我揾到隻

雖然唔知發生咩事 但咪咁認真啦 佢屌你 你咪屌翻佢lo

真 唔明點解要咁認真

咁點解唔可以用「恰人黎拎存在感」係都要用「恰女仔拎存在感」
佢擺到明係強調恰女仔係錯 唔係強調恰人係錯喎 用得恰女仔咪姐係佢覺得女仔係弱啲 唔可以恰囉

囂張又自豪又有成功感
你係咪講緊樓主啊 佢好串咁話回po係自降身份 當左自己係公主咁
仲有係佢自己去另外一個巴打個po到留言話要單對單咁屌人 邊夠佢囂

去做完野翻黎個post已經成11頁
一路追post真係笑到我仆街
去到余光中果度真係，大笑左出黎
直頭講埋經都有

一早就叫你潛架啦
你言語之間比我覺得你有睇過哲學
但睇完個腦都消化唔到，或者呢d就係天份問題

你係真心睇得明哲學既話，呢個post根本唔會存在
之前你同人嘈果d comment都唔會存在

連登係一個好地方，比你知道呢個社會就係咁，你唔識呢個社會既玩法，以後好難立足

簡短總結：樓主真心柒

未追晒post但呢句
講真真係知識分子邊到care網上留言 根本don't give a fuck添 因為佢哋紮根於現實生活 而呢啲comment又根本影響唔到佢哋生活
啱啱剩係睇#1都好聲好氣留個言 而家...
好想知樓主幾多歲

但你仲應緊喎 絲打

正宗姣婆守唔到寡
自己攞嚟賤

咁多年黎由高登到連登都係有樓主呢種認真又傻傻尻尻咁既人出現
次次都好撚好笑

睇得岀你份人幼稚玻璃心又好撚蠢
一早潛水咪冇事
講左咁多次唔想回應
係要衝岀黎柒
唔知價就去買都算
冇人迫你要俾個100蚊
醒少少既都識即刻走
係都要話唔要好似好衰咁
真係好撚蠢又on9
講事實你又發曬脾氣
你都係死返5p取暖啦臭閪

樓主男朋友上黎了

屌你老母咁撚小事就係度吠

你小朋友黎?

好心你頂唔順未唔好上黎啦

做咩轉分身?

想問下你個西臭d定臭豆腐臭d?

一個正評
之後我d回覆一個負評
到底係邊個留?

有條撚
同埋做乜要加密？

引返我自己喺隔離post打過嘅嘢：

我都話 第一日上呢度?

俾人話未唔覆唔理囉 開多個post把撚咩

咁上心都唔知做咩撚野

呢度大把on9仔就日日同佢嘈呀?

樓主番黎啦 掉西瓜回魂呀

拿我唔撚知邊個小學雞
但樓主咁撚把炮
又唔畀人起底 又唔畀人講佢個username
更加唔畀人鬧佢
當自己邊個 蕃薯當自己公主啊？

冇人話過港女有錯喎成個po 話佢有錯姐
你都係合理化唔到點解佢唔係話「恰我」 係用「恰女仔」
因為佢覺得自己係女 俾男仔咁樣俾人話所以更慘
唔好咩都拉落仇女啦 大把絲打係個po都話佢有問題 唔係得巴打覺得有

自降身份個段佢係想俾個落台階自己就唔會轉個撚頭就走去其他巴打嘅po話要單挑啦
用自降身份呢四個字都叫有上文下理 佢係邊位啊 特首啊？

加多個樓主嘅留言：
仔的肌肉多過女
力量大過女
係胖黎保護女仔
唔無蝦女仔
我比一般女仔再細力
體育包尾
佢就體育好勁呀
有肌肉大力
一隻手就拉全我全個人
我唔行都拉到我行
男人肌肉係用黎保護女仔 咁咪姐係佢係想用女仔個身份搵著數囉 男女平等架啦而家 講句恰女仔就想拎優勢講到罵女仔特別錯咁

挽留

咁你加密黎做咩?
唔敢比大家睇到你做既野有幾岩?
btw樓主出故未我做左你fans

一開始個個都係屌鳩佢蠢炸
係佢不斷強調自己係絲打
委屈？
我係佢就一早深潛啦
明明係佢衝岀黎柒
特登開過個post黎把撚呀
性格煩閪到呢
都係個句上連登勿認真
佢想取暖既就咪撚上連登

人地都認左錯 你又幫佢推po

經一事長一智

樓主好好上一課啦

社會的課

其實呢度係連登

有好多唔同既人 唔同聲音

咁希望你反駁到所有人

我就唔會因為個$100 on9小食係度嘈

真係唔知邊春個臭西扮上菜
知自己柒撚咗就自動收皮喇
引撚埋晒啲港女語錄 余光中
正一公主病當自己公主

屌 咁樣打post number
9成係條臭西分身

笑撚死 一定係
正正常常上開連登嘅會直接引用 係得樓豬條傻閪先十足十香討咁#253

重要個個回覆都加密
咁理直氣壯既話怕乜俾人睇到

冇人話過港女有錯喎成個po 話佢有錯姐
你都係合理化唔到點解佢唔係話「恰我」 係用「恰女仔」
因為佢覺得自己係女 俾男仔咁樣俾人話所以更慘
唔好咩都拉落仇女啦 大把絲打係個po都話佢有問題 唔係得巴打覺得有

自降身份個段佢係想俾個落台階自己就唔會轉個撚頭就走去其他巴打嘅po話要單挑啦
用自降身份呢四個字都叫有上文下理 佢係邊位啊 特首啊？

加多個樓主嘅留言：
仔的肌肉多過女
力量大過女
係胖黎保護女仔
唔無蝦女仔
我比一般女仔再細力
體育包尾
佢就體育好勁呀
有肌肉大力
一隻手就拉全我全個人
我唔行都拉到我行
男人肌肉係用黎保護女仔 咁咪姐係佢係想用女仔個身份搵著數囉 男女平等架啦而家 講句恰女仔就想拎優勢講到罵女仔特別錯咁

咁多個留言應呢個未
我同你講緊道理

樓豬你無走
我愛你
快d更新你個黑暗小說「對不起 我不是處女」
好撚好睇呀

呢到有版規 唔可以提佢其他po架

樓主同你
用番正身啦屌

其實樓主其他po仲撚正

篇文拜讀過 屌你老味 真係有被迫害妄想症
唔知Cda係咪處呢

篇文既作者應該都唔係處女，又比男朋友嫌棄佢個西太鬆先會寫出一遍咁有逼害妄想既文章

你都好笑 又話個po啲人仇女
我同你講有唔小絲打留言話樓主有錯 你又話人地俾人打殘
加個好似就想否定哂啲絲打有自己思想
當有男有女都係個po到屌 點解唔可以係樓主有問題？
lol你老味咩 一睇你啲用字就知樓主啦

好到痴線
時間，心機，錢，知識，咩都可以同佢分享
為左佢鍾意左打機，marvel
陪佢做鍾意的野
哄佢媽
學sex技巧
學煮野食
著佢鍾意我著的衫
比空間佢
支持佢想做的
隨傳隨到
佢一有需要就陪
無需要唔煩

學埋sex技巧都要俾人打 慘

樓主你還好嗎？

我擺明笑鳩樓主你又話學我

弱智mk遇上臭西港女

潛唔潛水都比你地話
我想講無人有咁多ISP帳戶
你對下佢以往開咩post
幾時開就知係唔係我

對唔住，我唔應該駁嘴
你地肯放過未？
我想認真寫埋個故
同埋唔好再悔辱我

侮

不如你地講你想點？
點先可以放過我？

性格煩閪到仆街
份人肯定好自我中心
係正常既仔都唔會揀佢啦
睇佢之前啲post都睇得岀佢好撚蠢

樓主終於番黎了
我係真心中意你個故的，請你加油更新
從來未見過咁有臭西格既故，臭西寫既臭西故事真係好有說服力

我道歉左，你唔好搞我個故，可以？

我道歉左，放過我，求你

放過你自己
你都係返5p baby condom 啦
咁小事都要喊曬
呢度真係唔岩你

人地係其他po問佢：freshgrad？返工但22差不多
樓豬答：點解咁都要起底
17 fg唔係18 fg

痴撚線問係咪fg都話人起佢底 真係有版規

我真係中意你個故你都唔得
你問我想點，請你比我做你個故既忠實ｆａｎｓ，今日更多兩篇好無？？

你放過我
唔好狙擊我，求你

重未玩完 ？

你地點先可以放過我？

連登一日都唔知有幾多on9仔俾人屌俾人起底
之前話用個閪當八達通個條八婆好多個人資料相都俾人起埋
佢唔回應之後過多排就冇人再狙擊啦
柒左咪柒左囉
咁小事都咁上心爲乜

一個男人猙獰地看我，手上拿了很長的鞭，一步步走過來。

「你....想怎樣？」我嚇得退了半步。可是房間很小，我一退後就撞到床。

男人一步步走來，我只好上了床。

他粗暴地扯開我的褲。

「不.....」我很怕他，想阻止他插進去。

眼前的男人突然瘋狂打我，可是我不痛。

更你個故啦

咁你放過我，可以？

睇到扯開左自己條褲，結果樓主唔更

巴打

文采會唔會太好

究竟我睇緊啲咩

樓主我愛你

你放過我

樓豬寫得好過魚肛中

八達通港女連條仔啲相都po埋 揾埋佢條仔老母send過去
係樓主咁撚惡 我地咩底都冇起 睇返佢開過咩po 就俾人話我地起底

笑到仆街
Btw
樓主係咪有精神病

我琴日又真係做錯
佢平時又對我幾好
佢係我初戀
處都比左佢

一個阿嬸猙獰地看我，手上拿了幾塊臭豆腐，一步步走過來。

「你....想怎樣？」我嚇得退了半步。可是mk很小，我一退後就撞到人。

阿嬸一步步走來，我只好拿起銀包。

她粗暴地扯開我的銀包。

「不.....」我很怕她，想阻止她收取100蚊。

劣改

一個男人猙獰地看我，手上拿了很臭的豆腐，一步步走過來。

「你....想怎樣？」我嚇得退了半步。可是朗豪坊對出很小，我一退後就撞到人。

男人一步步走來，我只好比60蚊。

他粗暴地炸豆腐。

「不.....」我很怕他，想阻止他夾埋隔離果兩件豬大腸。

眼前的男人突然瘋狂剪豬大腸，可是我不痛。

「那是因爲我爲你瘋狂。你太有魅力了。」

老老實實，其實真係好小事

係，知你好心想提大家間野好伏

雖然大家都知道依樣野好幾年

同人爭論呢，強調自己係女仔其實係唔會令自己講野有point 咗

同埋你越沉唔著氣，打嚟無經過邏輯分析嘅回應出嚟，你真係會比人笑得好慘

乖啦，專心打你嘅故仔啦

咁你地放過我啦，對唔住

非處的牢房裡有很多女孩，她們的年紀和我差不多。她們各有不同故事，最受同情的是強姦，如果被強姦了的女孩，獄卒會對她們特別溫柔，配給她們的囚徒亦會是那些年輕、做了小錯事的人。

有時候，說不定，會碰上真正爲她們改過的人，是一個愛情故事。

我就不一樣。在進來的時候，他們問我是自願還是被強姦。

「如果我再漂亮一點，結局會不會不一樣？」

已放過
淨係想睇你篇文

DLLM

搞到我想買宵夜

絲打比男朋友打緊？

放過我，對唔住

舊post 睇到第100個留言就冇睇落去
唔覺得樓主有錯，係連登啲人真係係又屌唔係又屌
平時我都屌鳩啲港女係雞係公廁
但係樓主真係幾冤枉
做好心話俾啲ching知有黑店仲要俾人屌

求下你，放過我
唔好再搞我個故

放過佢啦，睇佢都知自己奶咗野

唔想睇到又一單新聞，比網友串完走去叫自殺

因為100個留言之後個啲先係精華

Sad but true

放過我，求下你

樓主，我係你就唔再回唔再睇個post 去瞓啦，當無事發生喎啦

好仆街
不過笑到痴線

其實我唔明
你咁執著人叫你ching做乜撚？
叫得多你會生條J出黎？

唔怪得樓主咁脆弱
原來玩開tg比厹保護慣
有男友都貢open

I just need to talk rather than verifying my appearance.

No matter how good or 7 I am, it is not that important.
The most important thing is that my heart is bleeding
I just want to get recovered

狗公:我又要睇
樓豬:你個名，都係不了

嘩原來上黎搵食 見到96年唔啱食

呢兩件蝦腸真係有排玩...

擺得上嚟預比人批判喇

係咪閱讀報告都唔比人寫

原來有仔仲搵食
怪唔得俾人打啦

呢啲先係文嚟架嘛

臭G

樓豬:
同你差唔多
但係係打飛機
出唔到野會炆我
愈想愈痴線

樓豬可以忍受男朋友射唔出發佢脾氣應該好高eq 做咩今日咁嬲嬲豬

on9 post 浪費我成分幾鐘
最對人唔對事嘅原來係OP自己

食舊臭豆腐搞到比人起晒感情台d post 出黎鞭

個標題又係柒嘅極致

原本都可以講成件事有幾咁on9

樓主成功轉移焦點去佢自己身上

我諗樓主m女嘅性格見咁撚多人大大力屌鳩佢
以架應該濕到出撚晒水

樓主喊左

你死勒 呢度有版規 唔比講其他post㗎

我見猶憐

係 上面喊完下面喊

開始懷疑樓豬西係假腸

希望大家唔好性騷擾個女仔
陣間搞到佢喊到訓唔到點算

平時幻想寫哂出黎

樓豬:
佢無打我
只係好大力扯我隻手唔比我走
扯到我紅哂
隻手紅哂我琴日有影相
但今日已經消
你傷痕
我串佢：Silence is gold.淘金了
原來現實都係要死都拋句嘢出黎屌下人先安樂
樓豬男朋友郁手郁腳唔啱 但又真係難忍

你地係同緊一個有血有肉的人講野
唔該尊重番
唔好下下用性侮辱人
唔該你地

咁佢都幾出色

如果係嘅話應該真係M女
見到自己畀百人圍屌
爽到高潮眼都出埋嚟

樓豬真係衰妹黎 原來真係m 係到引我地屌佢

衰妹又比你tum到入局
呢個局我心甘情願做苦力屌鳩你

貢撚淫！！！！

有血有肉

其實女人嚟三登做乜鳩
呢到毒撚集中地
啦屌你老母

屌我睇到喊jor

咁認真

張小嫻：「世界上最遙遠的距離不是生與死，而是我就站在你面前，你卻不回post 」

淨係識係咁屌人
你覺得好玩
有無想過人感受？
係唔係上網講野就唔駛負責？
心理學有一個好有名的實驗
證明人在anonymous 情況下
真係唔理人感受
但我想比你知
你係同緊一個有血有肉的人講野
唔該尊重番
唔好下下用性侮辱人
唔該你

樓主係連登俾人屌 好正常

又人身攻擊樓主

梳
請大家尊重樓豬

點先可以同cda玩sm

尊重啊
余光中啊
Slience is gold 啊

你咪同樓主一樣 上ig買完嘢又走上嚟開po懷疑俾人扼

又淘金

你講乜撚呀

狗吠你
你又要吠番佢？

傳說門#77

binc

尊重啦屌

我係m 但喉嚨痛真心唔想
Sm係雙方面溝通
唔係一方洩慾

傳送門#77

你漏左加密

真係on9既先會坐埋同一條船
同仇敵愾呀?

又識余光中又識哲學又識用slience is gold 黑色幽默
有樓豬做女朋友一定好幸福 日日可以聽佢quote咁多名句
唯一缺點係大洗囉 食臭豆腐都食到一百蚊

樓主我好想拎條皮鞭同你溝通下

更加想用蠟燭滴成一道橋樑比我地溝通

恰男仔

同樓豬西大亂交

cda一定好有經驗
真係好想較量下

希望聽日報紙頭條唔會見到你啦

請尊重！謝謝！

唔明點解你可以對樓豬咁高質嘅絲打有性幻想 可以係床聽下佢講哲學嘢都好幸福了

尊重啊 係你面前位巴打有血有肉

利申 唔係絲打...bada

佢俾個男朋友郁手郁腳又格硬口爆都冇事啦

樓豬真係好堅強 未見過咁堅強嘅女仔

其實你地對事唔對人真係好咩？

樓主睇完就可以放下
事實上根本唔洗咁嬲

好想一路聽樓主讀余光中條廢老啲新詩

某夫人畫像 ◎余光中

歐洲風精品店的大帝國
佔領了全世界的機場
LV，Gucci，Fendi，Bulgary
不用英文，用法文，意大利文
都無力叫她回頭一顧
最俏，最夯，最酷的時尚
也追不上她矯捷的健步
而她急於擺脫掉隨扈
反潮流一般急於追趕的
是最慢最苦最土的貧童
那些弱勢弱智化外的孩子
把他們擁抱熊抱在懷中
她投身其中的窮鄉僻壤
荒脊得種不出選票，鈔票
她排隊總愛排在隊尾
入座常常不坐在前排
她的奢侈是體育和文化
一球精準地投入雲門
眈眈的鏡頭再尖，再快
也捉不到半粒克拉的首飾
對名車，遊艇，盛宴或豪宅
慚愧，她真是無趣又無知
她眼裡似乎無貴又無富
這未免太過不近人情
你要去找她說情喬事嗎
我勸你別費事了， 聽說
她家透明得藏不了八卦
卻又閉塞得沒有後門
時裝界，美容界，狗仔隊
真掃興，都不知何處下手
百年難一見，你真的，我問你
要把她換一位夠濶的夫人？

正撚到 貼地到呢

連登狗不嬲垃圾黎

你自己係就算啦 又要拉埋全世界落水

樓主你其實唔使向全連登講你認真撚+戇鳩
你得閒同人口同鼻嗌不如揾下嘢增值自己
唔係個個都成班金鐘連登仔咁屎忽痕同你嘈

首先上得網男女身份都冇乜關係
男又點女又點？
你想講你俾人當男所以你就覺得身份地位低咗？
定係覺得又係咩覺得人哋貶低女性？
咁你好人好者做乜鳩強調自己係女？
有冇諗過ching只係慣常網上稱謂
又唔見你屌鳩人英文裡面men做"人們"嘅意思？

另外多得你啲神邏輯令一部份人對於香港女性嘅印象又多一重負面看法
相安無事突然起火頭
可能你真係"睇唔過眼"先屌
不過你又要人哋好地地要突登tg pm同你拗埋呢啲毫無建樹嘅問題
你不如每日三省吾身諗下自己幾咁戇鳩先打得出呢幾篇嘢嚟揾人同你開拖

BTW學你話齋, 不服來辯

事實就係成班細蚊仔 上次個乜柒圍剿名校secret仲尷尬 成班中學雞以為自己打撚緊仗咁 你唔係其中一位下化垃圾

一蟹不如一蟹 諗起第時連登班垃圾細蚊仔會變成而家個d廢老咁就覺得恐鳩怖

我個水泡同我原本個女朋友好fd,兩個真係兩姊妹咁。但係我原本個女朋友好乖女，而個水泡就比較淫底。
咁幾個月前同我女朋友鬧大交，佢頂我唔順，話我成日唔信佢佢好大壓力，原本我都以為有得掹，但係佢同我個水泡傾完之後就好決絕，死都唔肯一齊返，要做朋友。咁我都keep住有同佢傾計，但佢真係唔再當我係男朋友。
接住落黎個一個月我都好絕望，日日都好唔開心，想喊都喊唔出，好彩水泡係接下黎個個月成日陪我傾計，又同我出街周圍去。我先冇咁寂寞。過左冇耐我同個水泡一齊左。但直到個陣，我都仲係好掛住之前個個。對個水泡一d感情都冇。有時同佢出街都會覺得有d煩。
但自從上個禮拜同佢扑完之後，我就慢慢對以前個個唔上心。越黎越愛個水泡。終於到而家我進入比人撚狗既狀態。佢成日都話我地好對唔住我舊女朋友，跟住就若即若離咁，搞到我個心仲痛過之前。
點解我唔愛你個陣你就痴撚住哂，搞到有次我差d想打撚柒你，但我愛你愛到入骨時你就要撚返我狗？女人真係好賤格，全部都只係沙包，肉便器，家務機。

返你既感情台啦 一蟹不如一蟹

發現撐樓主既都係蒲開感情台

所以咪話啲人對佢好好 好友善囉

好過你做人肉便器啦
一雞不如一雞

潛水吧啦仲留咩tg...

發生乜事

戇鳩仔 用下腦都知假膠po啦 冇計既你地呢d垃圾細蚊仔而家讀埋d垃圾野 考埋d易到仆街既試 都仲未必入到大學 可想而知你地係幾咁低賤同廢

想像到哲學大師樓豬嬲到震忍唔住開po個樣

死臭雞

扮假膠依招都ok

你班賤種廢物仲學人笑00後 又冇學歷又冇錢又冇樓既廢青

想知手足咁把炮係咪十零歲入牛津哈佛

樓主唔洗咁認真
其實呢到叫人ching係習慣
除非你個post內容係同性別立場有關
唔係既話你係唔係絲根本唔重要

呀叔我例外既 幼稚園畢業都搵得多過你班廢青

係cda

佢個衰妹係到搵開食
想叫d護主犬幫佢篤下人數姐

我屌你老母啦 呢到叫巴打先係習慣啊5p狗

d臭西係咪個個都識精神分裂?

連登多元文化一早已經接受左ching呢個叫法，捉咁嚴就死返去高登啦

做蝦腸做得你咁柒都有...

開口埋口都係臭閪 酸臭毒撚係咪冇拍過拖整係叫過雞定係比豬排綠鳩左

首先蝦腸就唔會認自己係蝦腸

教我兩手點溝樓主個衰妹ok?

柒得過你班廢青

得喇知你雌雄同體喇

成兩點仲咁嬲豬
樓主個post引到咁多狗比我撚,真係多謝佢

有幾難

第一次見人做蝦腸認自己係蝦腸

柒撚到你

咁多位bada cda 瞓咗啦

大撚把人認啦 廢青就係窮同低賤同冇見識

可能同男朋友玩緊sm

認嗰啲咪柒囉

好失望 咁耐仲未有相

想join

点解而家啲后生甘垃圾 讲又吾够我讲 系都要露个7头出来被我爆操

你又冇得罪我 做咩要叫我放過你？

樓主個局咁樣引一眾巴打大大力屌鳩佢
好撚高明 我願者上釣

請尊重！謝謝！

柒極都唔會夠你呢d零生產力既窮閪廢物賤狗柒既

玩殘體咁撚低章？

好行唔送喇

撚d廢青真係好開心 多謝樓主

本來已經沉又有個弱智推post
依家又多一個幫樓主推post既弱智

差啲以為樓主醒咗

終於肯收皮啦 難為死雞撐飯蓋咁耐啦廢物

樓豬你醒呀

樓主咁撚5p, 真係靚一早貼左相還擊啦
仲洗咩比人撚狗咁撚

喊到昏迷左啦 你班仆街安樂啦

好奇心殺死貓
但我又好想睇

算啦，我信你係真絲
但上呢到講野，有時唔好咁認真。
你知邊d認真討論，邊d假膠咪得。

上網講下野，覺得比人圍插咪算數，唔好連呢樣都成為生活既壓力

啱啊 樓主爽完道埋歉
你條人妖又想幫佢推post？

善用起底功能

又嚟多件想引人屌鳩佢

人妖不了

依家唔止女人好撚古惑
連啲0仔都係

其實女人走嚟三登到底係咩心態

連登係數一數二多厹既forum
臭西上連登感情台好正常

好似樓主呢啲又M又蠱惑嘅就多多都要

西痕犯法

第一次見人扮假膠扮得咁柒
好尷尬

學波台班友又唔似
玩膠玩得佢咁柒

笑撚死人咩

對事唔對人有咩問題
鬼叫你做埋d on9野
臭西

利申 我唔係樓主男朋友

所以咪話..

根本樓主假膠黎
越屌佢佢就越開心

咁就唔好比佢停喇

Reference都要講公信力㗎戅鳩
一睇就知篇文全無價值可言
成篇文都係度刷余光中呢條撚屌鞋
唔提下佢兩蔣時期做過啲咩好事
讀多少少書都識呢條廢老人品有幾差喇

結論：飛機文都好引？

連Ching都可以誤會樓豬你好打極都有限

樓主早晨，食左早餐未

好心樓主你唔好咁癡線啦 旺角唔多間 唔合理你又唔走 仲要比錢 件貨未到手 你都唔算accept offer 抵你比人屌

cda早晨

樓主午安，食左lunch 未

Cda早晨

唔駛咁認真喎
佢叫下你ching唔通會生左碌鳩咩
睇開啲啦

完全封鎖ed

cda晚安 吃晚飯了嗎？

我唔鍾意比人叫Ching
好多呀叔都唔鍾意比人叫呀伯
喜好無理性原因
咁唔鍾意都係錯？

講野學唔到樓主d臭西語氣

連登那有囡